發夢會唔會夢到返工？

日日返工對十幾個鐘已經好辛苦
點解發夢都仲要見到

尋晚先發返工夢, 發夢都要同同事開會同埋趕project, 仲要無啦啦夢遺埋添

試過發夢都返緊pt

發夢覆漏左email

發夢做漏野做錯野最慘
發夢都要咁大壓力

發夢都夢到返工
真係要claim返老細ot錢

Ot 無錢claim

發夢返工遲到俾老細鬧，
訓醒真係遲到，但冇鬧。